有冇人update完MacBook係咁自己閂機？

開機等幾分鐘之後自己又閂機

有呀，最終我當嗰 boot disk 做 external disk 抽返啲檔出嚟

你試下 boot 去 macOS Utility 睇 Disk Utility
睇下係咪 format 變咗 APFS Encryption

已經睇咗 晒9氣 依加重裝

關唔關煙條個security patch事？

我重裝咗個OS應該冇事

我update完 開個word都死機囉
愈up愈伏

真係越up越伏